唔著底褲訓覺更健康? 專家指有3大好處

在生活中很多男性在睡覺的時候都會穿着內褲，特別是一些結婚的男性，他們很多認為不穿着內褲是一件很羞恥的事情，但其實男性在睡覺的時候不一定要穿內褲，不穿內褲不僅不會羞恥，反而會給身體帶來以下這些好處。

男性睡覺不穿着內褲有哪些好處？
一、加速血液循環

男性在睡覺的時候，如果穿着內褲，就會讓生殖器有一種被束縛的感覺，而這種束縛不僅會影響到生殖器血液的循環，不利於廢物排出體外。因此男性睡覺的時候不穿內褲能夠加速血液循環，從而有利於生殖器官修復，能夠加速讓身體的廢物排出體外。

二、讓自己的精神更好

男性在睡覺的時候不穿內褲，能夠讓自己的身體得到更大的放鬆，這樣就能夠讓自己的睡眠質量增加，自己的睡眠質量好就能讓自己的精神變得更好，尤其是在第2天的時候，能夠讓自己有足夠的精神面對一天的工作。

三、提高精子的質量

如果長時間穿着內褲會讓睾丸的溫度過高，就容易讓精子出現死亡，因此在睡覺的時候不穿着內褲能夠讓睾丸透氣散熱，在透氣的情況下睾丸就能夠分泌更多的精子，也能夠讓精子的質量跟着提高。

More

我入黎睇圖

我出街都唔著底褲

夢遺都仲有條底褲擋擋

咩都冇 就可以洗床褥/被了

你老豆知你係gay有無好傷心

係咪著棉褲

緊身灰色校服褲

隊到去大腸 WO

咁正 有冇人發覺成日有人望住你

試過有人偷拍我
同埋有人會摸我pat pat
緊身褲pat pat包到好實，好圓好彈，無著底褲會感受到佢隻手嘅溫度

享受嗎

最憎人偷拍
摸就無所謂

咁鍾意影
不如伸手摸吓公平啲

你唔早啲講

偷拍係影相條友自己enjoy
仲要唔知佢影咗啲乜 同po去邊

直接自己摸完就算
咁樣剩係大家知
好好多

一直都係裸睡

圖？

但你係唔係gay

有輕微潔癖
就算岩岩沖完涼 都覺得會易污糟 易出汗有味
仲要甩埋鳩毛

接受唔到裸睡

篇野講唔着底褲
但係張張圖都有底褲